真心嘅 想係老蘭開間涼茶養生bar 有無得諗？

暫時資金短缺 手頭上有現金200蚊
有無人想夾資

有無herbs bartender先

herbs加gin好似玩得過
真鬼佬涼茶

芝華士溝廿四味

長島雞骨草

bloody夏桑菊

24 flavour herbs tequila

涼茶上唔上到世界舞台就睇我肥仔啦

土茯苓gibson

有無性趣合資

估唔到你會飲酒 仲成日自稱乖乖女

想夾$10

我飲土茯苓xdd

10蚊大數目嚟喎

夾20蚊，拎5%股做股東

唔洗解釋啦

睇文字都肚痛

20蚊咁大畢數 淨係拎5% 點好意思呀

養生嘅野你唔識架啦

要安排定多少少坐廁

夾500

我出200蚊，買你 50% 股份

應該飲兩杯都要入廠